# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CloudPebble JS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-14 04:47-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-14 02:10-0800\n"
"Last-Translator: Katharine Berry <katharine@kathar.in>\n"
"Language-Team: Chinese <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.9\n"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:62
#, c-format
msgid ""
"You have one unsaved source file. If you leave this page, you will lose it."
msgid_plural ""
"You have %s unsaved source files. If you leave this page, you will lose them."
msgstr[0] "你有%s个未保存的源文件。如果你离开这个页面，你会失去他们。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:5
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: ide/static/ide/js/compile.js:6
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: ide/static/ide/js/compile.js:7
msgid "Succeeded"
msgstr "成功"

#: ide/static/ide/js/compile.js:23
msgid "build log"
msgstr "构建日志"

#: ide/static/ide/js/compile.js:42
#, c-format
msgid ""
"Something went wrong:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"出事了：\n"
"\n"
"%s"

#: ide/static/ide/js/compile.js:402
msgid ""
"Different app crashed. Only the active app has debugging information "
"available."
msgstr "不同的应用程序崩溃。仅在活动的应用程序已经调试可用信息。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:408
msgid "Looking up debug information..."
msgstr "仰望调试信息..."

#: ide/static/ide/js/compile.js:441
msgid "Crashed inside firmware call."
msgstr "坠毁的固件通话中。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:443
msgid ""
"Crashed at %(file)s:%(line)s, in %(fn_name)s (starts at %(file)s:"
"%(fn_line)s)."
msgstr ""
"坠毁在%(file)s:%(line)s，在5%(fn_name)s（开始于%(file)s:%(fn_line)s）。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:449
msgid ""
"Which was called from %(file)s:%(line)s, in %(fn_name)s (starts at %(file)s:"
"%(fn_line)s)."
msgstr ""
"这是从所谓的%(file)s:%(line)s，在5%(fn_name)s（开始于%(file)s:%(fn_line)s）。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:31
#, c-format
msgid "Something went wrong: %s"
msgstr "出事了：%s"

#: ide/static/ide/js/editor.js:347
msgid ""
"This file has been edited elsewhere; you will not be able to save your "
"changes."
msgstr "该文件已被其它地方进行编辑;你将无法保存您的更改。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:467
msgid "Save, build, install and run"
msgstr "保存，编译，安装和运行"

#: ide/static/ide/js/editor.js:468
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ide/static/ide/js/editor.js:469
msgid "Reload"
msgstr "刷新"

#: ide/static/ide/js/editor.js:470
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ide/static/ide/js/editor.js:471
msgid "UI Editor"
msgstr "用户界面编辑器"

#: ide/static/ide/js/editor.js:476
msgid "Do you want to delete %(name)s?"
msgstr "你想删除的%(name)s？"

#: ide/static/ide/js/editor.js:477 ide/static/ide/js/resources.js:251
msgid "This cannot be undone."
msgstr "这不能被撤销。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:498
msgid "Do you want to reload %(name)s?"
msgstr "你想重装%(name)s级？"

#: ide/static/ide/js/editor.js:499
msgid "This will discard your current changes and revert to the saved version."
msgstr "这将放弃当前的更改，并恢复到保存的版本。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:510
msgid "Saving..."
msgstr "保存..."

#: ide/static/ide/js/editor.js:512
msgid "Compiling..."
msgstr "编译..."

#: ide/static/ide/js/editor.js:541
msgid "Toggle Fullscreen"
msgstr "切换全屏"

#: ide/static/ide/js/editor.js:661
msgid "Declaration"
msgstr "声明"

#: ide/static/ide/js/editor.js:664
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: ide/static/ide/js/editor.js:668
msgid "Returns"
msgstr "返回"

#: ide/static/ide/js/editor.js:681
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: ide/static/ide/js/editor.js:685
msgid "Note"
msgstr "注"

#: ide/static/ide/js/editor.js:771
msgid "Source files must end in .c or .h"
msgstr "源文件必须以“.c”或“.h”结束"

#: ide/static/ide/js/editor.js:773 ide/static/ide/js/editor.js.c:814
#, c-format
msgid "A file called '%s' already exists."
msgstr "已存在名为'%s“的文件。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:812
msgid "Source files must end in .js"
msgstr "源文件必须的.js结束"

#: ide/static/ide/js/editor.js:830
msgid ""
"You must specify a valid window name using lowercase letters and underscores."
msgstr "您必须指定使用小写字母和下划线一个有效的窗口名称。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:832
msgid "That name is already used in this project."
msgstr "该名称已被使用了这一项目。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:872
msgid ""
"If you want to create a background worker, use this dropdown to create files "
"pointing at that target."
msgstr "如果你想创建一个后台工作，可以使用这个下拉菜单中创建文件指向的目标。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:873
msgid ""
"Note that targets are independent and code will not be shared between them."
msgstr "注意，目标是独立的，代码将不会在它们之间共享。"

#: ide/static/ide/js/gist_import.js:24
#, c-format
msgid "Import failed: %s"
msgstr "导入失败：%s"

#: ide/static/ide/js/github.js:8
msgid "That repo does not exist. Would you like to create it?"
msgstr "该软件库不存在。你想创建它吗？"

#: ide/static/ide/js/github.js:65
msgid "Updated repo."
msgstr "更新时间回购。"

#: ide/static/ide/js/github.js:79
msgid "You don't have access to that repository."
msgstr "您没有访问该存储库。"

#: ide/static/ide/js/github.js:108
msgid "You must provide a repo URL."
msgstr "您必须提供回购的URL。"

#: ide/static/ide/js/github.js:171
msgid "Pulled successfully."
msgstr "成功拉。"

#: ide/static/ide/js/github.js:172
msgid "Pull completed successfully."
msgstr "拉成功完成。"

#: ide/static/ide/js/github.js:178
msgid "Pull completed: Nothing to pull."
msgstr "拉完成：没有拉。"

#: ide/static/ide/js/github.js:181 ide/static/ide/js/project_list.js:55
#: ide/static/ide/js/settings.js:137 ide/static/ide/js/settings.js.c:150
#, c-format
msgid "Error: %s"
msgstr "错误：%s"

#: ide/static/ide/js/github.js:195
msgid "You must provide a commit summary."
msgstr "你必须提供一个提交总结。"

#: ide/static/ide/js/github.js:226
#, c-format
msgid "Pull failed: %s"
msgstr "拉失败：%s"

#: ide/static/ide/js/github.js:243
msgid ""
"GitHub integration can be enabled in your user settings by linking a GitHub "
"account."
msgstr "Github上的整合可以在用户设置通过连接Github上的帐户被激活。"

#: ide/static/ide/js/project_list.js:20
msgid "You must enter a name."
msgstr "您必须输入一个名称。"

#: ide/static/ide/js/project_list.js:70 ide/static/ide/js/project_list.js:116
msgid "You must specify a project name."
msgstr "你必须指定一个项目名称。"

#: ide/static/ide/js/project_list.js:75
msgid "You must upload a zip file."
msgstr "您必须上传一个zip文件。"

#: ide/static/ide/js/project_list.js:121
msgid "You must specify a complete GitHub project URL"
msgstr "你必须指定一个完整的Github上项目的URL"

#: ide/static/ide/js/resources.js:19
msgid "Identifier"
msgid_plural "Identifiers"
msgstr[0] "标识符"

#: ide/static/ide/js/resources.js:52
msgid "You must upload a file."
msgstr "您必须上传文件。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:56
msgid "A resource called '%(name)s' already exists in the project."
msgstr "已经存在的项目被称为“%(name)s”的资源。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:63
msgid "You must upload a PNG image."
msgstr "您必须上传一个PNG图像。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:67
msgid "You must upload a TrueType Font (.ttf)"
msgstr "您必须上载的TrueType字体（.ttf）"

#: ide/static/ide/js/resources.js:76
msgid ""
"You must provide a valid resource identifier. Use only letters, numbers and "
"underscores."
msgstr "你必须提供一个有效的资源标识符。只能使用字母，数字和下划线。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:91
msgid "Invalid resource identifier. Use only letters, numbers and underscores."
msgstr "无效的资源标识符。只能使用字母，数字和下划线。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:96
#, c-format
msgid ""
"Font resource identifiers must end with the desired font size, e.g. %s_24"
msgstr "字体资源标识符必须与所需的字体大小，例如结束%s_24"

#: ide/static/ide/js/resources.js:101
msgid ""
"You can't have multiple identical identifiers. Please remove or change one."
msgstr "你不能有多个相同的标识符。请删除或更改的。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:106
msgid "Tracking must be an integer."
msgstr "跟踪必须是整数。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:115
msgid "You must specify at least one resource."
msgstr "您必须至少指定一个资源。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:162
msgid ""
"If specified, this file will replace the current file for this resource, "
"regardless of its filename."
msgstr "如果指定，该文件将取代目前的文件，这个资源，不管它的文件名。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:184
msgid "A PCRE regular expression that restricts characters."
msgstr "PCRE正则表达式限制字符。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:189
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ide/static/ide/js/resources.js:251
#, c-format
msgid "Do you want to delete %s?"
msgstr "你想删除%s？"

#: ide/static/ide/js/settings.js:55
msgid "You must specify a project name"
msgstr "您必须指定一个项目名称"

#: ide/static/ide/js/settings.js:67
msgid "You must specify a short name."
msgstr "您必须指定一个简短的名称。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:71
msgid "You must specify a long name."
msgstr "你必须指定一个长名字。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:75
msgid "You must specify a company name."
msgstr "你必须指定一个公司名称。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:79
msgid "You must specify a positive integer version code."
msgstr "你必须指定一个正整数版本的代码。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:86
msgid "You must specify a valid version number."
msgstr "您必须指定一个有效的版本号。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:90
msgid ""
"You must specify a valid UUID (of the form "
"00000000-0000-0000-0000-000000000000)"
msgstr "你必须指定一个有效的UUID（表格00000000-0000-0000-0000-000000000000的）"

#: ide/static/ide/js/settings.js:134
msgid "Settings saved."
msgstr "设置保存。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:145
msgid "Delete Project"
msgstr "删除项目"

#: ide/static/ide/js/settings.js:145
msgid "Are you sure you want to delete this project? THIS CANNOT BE UNDONE."
msgstr "您确定要删除这个项目吗？这不能被撤销！"

#: ide/static/ide/js/settings.js:202
msgid "New Entry"
msgstr "新条目"

#: ide/static/ide/js/sidebar.js:118
msgid "App source"
msgstr "应用程序源代码"

#: ide/static/ide/js/ycm.js:48
msgid "Code completion resync failed."
msgstr "代码完成重新同步失败。"

#: ide/static/ide/js/ycm.js:73 ide/static/ide/js/ycm.js.c:78
msgid "Code completion unavailable."
msgstr "代码完成功能不可用。"

#: ide/static/ide/js/ycm.js:94
msgid "Code completion lost; retrying..."
msgstr "代码完成功能丧失;重试..."
